有邊位藝人你覺得佢有上連登?

李思捷

万刀甲

何浩文

達哥

馬明

農夫

呢條撚樣之前搏上位

我

坤狗 直頭mon實隔離post

偽毒坤

劉以達

可能根本就係佢

根本就係

龜頭Bob

胡瘋

有冇拎